當完場後吹番轉頭球12碼合理，曼聯追和1:1嗰球根本犯規在先

2:2才是合理戰果